超ram頻一定連累到cpu超頻？

有冇得只超ram，完全不影響cpu??

冇

如果得你部機點樣運作？

即係超ram個陣會扯高cpu時脈？？

你GOOGLE下先

癈